有冇巴絲打有朋友係鬧雞眼 想問你少少野

溝通對望個時究竟我應該望佢左眼定右眼

好奇鬧雞眼係咩眼嚟
火影忍者